其實廢老成日倒後行做乜

通常行山都見到班阿伯阿婆一度前後拍手
一度倒後行
而且有時係會排成一排
諗唔通倒後行既意義係做乜
d師奶有時都會咁
重點係佢地倒後行時係唔會理鳩你
唔會閃唔會避要你自己行開
撞到佢會鬧返你轉頭
心諗
如果書展人多到嘔時搵一排廢老係通往會展條天橋排成一排倒後行
我諗人群會慢慢疊上去疊到上天花板

想時光倒流

行過成日俾啲廢老拍落條J到，正仆街

學緊moon walk

你呢d都叫可以預計到，
果d急停180度轉，撞到佢又要嘈先仆街

練下背肌，對腰骨痛有幫助

師兄講得好中

博你注意

游水又係，啲垃圾廢老喺度遊背泳，妹下妹下又游得慢，又要人避佢，真係屌出聲

想溝你

試過見到兩個一齊背行對撞 On9到

見你咁趕時間咪阻下你囉,見你平時咁得戚

軒少

想回顧人生

起碼我老左都唔會無啦啦倒後行